有無方法將電視畫面縮細？

要細過電視本身個螢幕 但setting無得較係咪除咗買過部無其他方法

咪起對眼睇電視

坐遠少少

搵黑色膠袋遮住

問叮噹借個縮小電筒

如果你嗰部45吋以上，我免費交換個19吋 led TV 俾你！

43吋係唔係要補返少少錢比你

Mirror電腦落電視
再縮細

駁電腦，用電腦播